(私人公司)有咩行業值得做?

IT?
BANK?
ENGINE?
物流?
設計?
會計?
保險?

連登: 全部都係乞食

push

緊係政府喇

越廢越做唔到野越有職升

所以高層全部都係廢柴黎

其他唔知 但一定唔會係工程
利申 工程狗

it

推

ao